msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: RunActivity\n"
"POT-Creation-Date: 2015-04-11 13:13:02-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-11 16:47+0200\n"
"Last-Translator: Jijun Tang\n"
"Language-Team: Open Rails Dev Team\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:217
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3635
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/Brakes/MSTS/AirSinglePipe.cs:55
msgid "Release"
msgstr "缓解"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:218
msgid "Quick Release"
msgstr "过充"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:220
msgid "Neutral"
msgstr "中位"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:221
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/Brakes/MSTS/AirSinglePipe.cs:54
msgid "Apply"
msgstr "制动"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:222
msgid "EPApply"
msgstr "电空制动"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:223
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/Brakes/MSTS/AirSinglePipe.cs:56
msgid "Emergency"
msgstr "紧急制动"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:224
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:227
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/Brakes/MSTS/AirSinglePipe.cs:53
msgid "Lap"
msgstr "保压"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:225
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:226
msgid "Service"
msgstr "行车制动"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:228
msgid "Suppression"
msgstr "抑制"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:229
msgid "Cont. Service"
msgstr "持续制动"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:230
msgid "Full Service"
msgstr "全制动"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:231
msgid "Overcharge"
msgstr "过载"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:232
msgid "Emergency Braking Push Button"
msgstr "紧急制动按钮(backspace键)"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:233
msgid "TCS Emergency Braking"
msgstr "运监紧急制动"

#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:234
msgid "TCS Full Service Braking"
msgstr "运监全制动"

#. Context: Brake Controller
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/BrakeController.cs:219
msgctxt "Brake Controller"
msgid "Running"
msgstr "运行"

#. Context: PowerSupply
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/AbstractPowerSupply.cs:79
msgctxt "PowerSupply"
msgid "Off"
msgstr "关闭"

#. Context: PowerSupply
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/AbstractPowerSupply.cs:80
msgctxt "PowerSupply"
msgid "On ongoing"
msgstr "正在进行"

#. Context: PowerSupply
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/AbstractPowerSupply.cs:81
msgctxt "PowerSupply"
msgid "On"
msgstr "打开"

#. Context: Pantograph
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/AbstractPowerSupply.cs:86
msgctxt "Pantograph"
msgid "Down"
msgstr "收"

#. Context: Pantograph
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/AbstractPowerSupply.cs:87
msgctxt "Pantograph"
msgid "Lowering"
msgstr "降低"

#. Context: Pantograph
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/AbstractPowerSupply.cs:88
msgctxt "Pantograph"
msgid "Raising"
msgstr "升起"

#. Context: Pantograph
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/AbstractPowerSupply.cs:89
msgctxt "Pantograph"
msgid "Up"
msgstr "升"

#. Context: CircuitBraker
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/CircuitBreaker.cs:79
msgctxt "CircuitBraker"
msgid "Open"
msgstr "开"

#. Context: CircuitBraker
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/CircuitBreaker.cs:80
msgctxt "CircuitBraker"
msgid "Closing"
msgstr "关闭"

#. Context: CircuitBraker
#: ../../RunActivity/Common/Scripting/PowerSupply/CircuitBreaker.cs:81
msgctxt "CircuitBraker"
msgid "Closed"
msgstr "关"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.cs:2041
msgid "Switching Request Sent to the Server"
msgstr "向联控请求道岔"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.cs:177
msgid "View Self"
msgstr "看自己"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.cs:549
msgid "MSG to Server"
msgstr "给联控发短信"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.cs:553
#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:227
msgid "MSG to All"
msgstr "给大家发短信"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:93
msgid "View Train"
msgstr "查看该列车"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:138
msgid "m"
msgstr "米"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:159
msgid "Remove"
msgstr "踢出"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:174
msgid "Auto Switch"
msgstr "自动道岔"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:189
msgid "Show Avatars"
msgstr "显示头像"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:215
msgid "MSG to Selected"
msgstr "给所选发短信"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:238
#: ../../RunActivity/Debugging/MessageViewer.Designer.cs:88
msgid "Compose MSG"
msgstr "写短信"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:251
msgid "Res"
msgstr "精度"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:261
msgid "Reply to Selected"
msgstr "回复所选"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:276
msgid "Draw Path"
msgstr "画路线"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:326
msgid "Pick Signals"
msgstr "信号可选"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:340
msgid "Pick Switches"
msgstr "道岔可选"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:354
msgid "Can Join"
msgstr "可以加入"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:378
msgid "Assist"
msgstr "助手"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:390
msgid "Normal"
msgstr "玩家"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:403
msgid "Follow"
msgstr "追踪"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:418
msgid "Penalty"
msgstr "惩罚"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:433
msgid "Prefer Green"
msgstr "偏好绿灯"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:447
msgid "See in Game"
msgstr "游戏中查看"

#: ../../RunActivity/Debugging/DebugViewerForm.Designer.cs:486
msgid "DispatchViewer"
msgstr "联控窗口"

#: ../../RunActivity/Debugging/MessageViewer.Designer.cs:46
msgid "Clear All"
msgstr "清除全部"

#: ../../RunActivity/Debugging/MessageViewer.Designer.cs:57
msgid "Reply Selected"
msgstr "回复全部"

#: ../../RunActivity/Debugging/MessageViewer.Designer.cs:102
msgid "MessageViewer"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.cs:176
#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.cs:206
#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.cs:207
#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.cs:208
msgid "-"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.cs:205
#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:189
msgid "0"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:136
msgid "Active sounds"
msgstr "当前声音"

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:147
msgid "Inactive sounds"
msgstr "未用声音"

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:179
msgid "Sound cache"
msgstr "声音缓存"

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:202
msgid "Selected sound"
msgstr "已选声音"

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:214
msgid "3D"
msgstr "三维"

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:282
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:391
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:664
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:310
msgid "Variable 2"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:329
msgid "Variable 3"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:339
msgid "Variable 1"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:349
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:670
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:672
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:71
msgid "Distance"
msgstr "距离"

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:359
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: ../../RunActivity/Debugging/SoundDebugForm.Designer.cs:370
msgid "Sound Debug"
msgstr "声音调试"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/ClientComm.cs:116
#: ../../RunActivity/MultiPlayer/ClientComm.cs:128
msgid "Connection to the server is lost, will play as single mode"
msgstr "无法与联控联系，将运行单机游戏"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/ClientComm.cs:145
msgid "Alt-E to gain control of your train"
msgstr "按Alt-E键获取本列车控制权"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:647
msgid "Dispatcher does not allow hand throw at this time"
msgstr "联控不允许扳动道岔"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:691
msgid "main route"
msgstr "主路"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:691
msgid "side route"
msgstr "旁路"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:1465
msgid "You are the new dispatcher. Enjoy!"
msgstr "你现在是新联控"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:1595
msgid "Name conflicted with people in the game, will play in single mode"
msgstr "用户名重复，无法联机"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:1670
#: ../../RunActivity/MultiPlayer/MPManager.cs:130
msgid "You gained back the control of your train"
msgstr "你获取了列车的控制权"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:1885
msgid "Server quits, will play as single mode"
msgstr "联控退出，单机运行"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:2166
#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:2412
msgid "Trains uncoupled, gain back control by Alt-E"
msgstr "列车解挂，按Alt-E键获取列车控制权"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:2550
#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:2658
msgid "Trains coupled, hit \\ then Shift-? to release brakes"
msgstr "列车挂车，按\\然后Shift-?键缓解制动"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:3102
msgid "You are an assistant now, will be able to handle switches and signals."
msgstr "你现在是助手，可以控制信号和道岔"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:3108
msgid "You are no longer an assistant."
msgstr "你的助手权被取消"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:690
#, csharp-format
msgid "Switched, current route is {0}"
msgstr "道岔扳动，现在的路线是：{0}"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:1472
#, csharp-format
msgid "New dispatcher is {0}"
msgstr "新联控是 {0}"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:1896
#: ../../RunActivity/MultiPlayer/OnlinePlayer.cs:148
#, csharp-format
msgid "{0} quit."
msgstr "{0} 退出"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:1968
#, csharp-format
msgid "{0} lost."
msgstr "{0} 掉线"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/Message.cs:2988
#, csharp-format
msgid " From {0}: {1}"
msgstr "信息-{0}: {1}"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/MPManager.cs:749
msgid "Missing car, have substituted with other one."
msgstr "找不到车，用差不多的代替"

#: ../../RunActivity/MultiPlayer/MPManager.cs:388
#, csharp-format
msgid "Cannot decouple: train has {0} player, need to completely stop."
msgid_plural "Cannot decouple: train has {0} players, need to completely stop."
msgstr[0] "列车有{0}玩家，无法解挂，必须停车"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:1458
msgid "Coupler broken!"
msgstr "断钩了！"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:1461
msgid "Coupler overloaded!"
msgstr "车钩受力过大！"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:4587
#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:4592
msgid "Other train is blocking path"
msgstr "前方有其他车"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:5469
msgid "Stopped due to errors in route setting"
msgstr "路错，无法前进"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:6131
#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:7209
msgid "No signal in train's path"
msgstr "列车前方无信号"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:6139
msgid "Next signal already allocated to other train"
msgstr "信号给了其他列车"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:6200
msgid "Request to clear signal cannot be processed"
msgstr "无法设置信号"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:6306
#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:7329
msgid "No switch found"
msgstr "找不到道岔"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:7563
msgid "You cannot enter manual mode when autopiloted"
msgstr "现在是自动模式，无法进入人工模式"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:7575
msgid "Train is not back on original route"
msgstr "列车没回到原定路线"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:7584
msgid ""
"Original route is reverse from present direction, stop train before switching"
msgstr "原始线路与现有方向相反，请停车后再扳道岔"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:7597
msgid "Cannot change to Manual Mode while in Explorer Mode"
msgstr "探索模式下无法切换模式"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:7692
msgid "Reversal required and rear of train not on required route"
msgstr "倒车，但车尾不在设定路线上"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:7898
msgid "Cannot clear signal behind train while in AUTO mode"
msgstr "自动模式下无法设置车尾信号"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:8147
#, csharp-format
msgid "Allowed speed raised to {0}"
msgstr "限速变成 {0}"

#: ../../RunActivity/Physics/Train.cs:8189
#, csharp-format
msgid "Train stopped due to problems with other train: train {0} , reason: {1}"
msgstr "其它列车挡路: 列车 {0} , 原因: {1}"

#: ../../RunActivity/Processes/GameStateRunActivity.cs:1080
#, csharp-format
msgid "Activity Save file '*.save' not found in folder {0}"
msgstr "无法找到任务保存文件 {0}"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSDieselLocomotive.cs:817
msgid "Engine"
msgstr "柴油机"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSDieselLocomotive.cs:821
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSDieselLocomotive.cs:833
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3459
msgid "Gear"
msgstr "挂档"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSDieselLocomotive.cs:834
msgid "Fuel"
msgstr "油量"

#. Context: Gear
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSDieselLocomotive.cs:822
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3460
msgctxt "Gear"
msgid "N"
msgstr "中立"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:221
msgid "No power line!"
msgstr "没有接触网"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:223
msgid "Power line condition overridden."
msgstr "没有接触网也可以开"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:317
msgid "Pantographs"
msgstr "受电弓"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:331
msgid "Circuit breaker"
msgstr "继电器"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:332
msgid "TCS"
msgstr "列控"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:332
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:333
msgid "OK"
msgstr "允许"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:332
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:333
msgid "NOT OK"
msgstr "不允许"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:333
msgid "Driver"
msgstr "司机"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:334
msgid "Auxiliary power"
msgstr "辅助动力"

#. Context: PowerSupply
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSElectricLocomotive.cs:322
msgctxt "PowerSupply"
msgid "Power"
msgstr "电力"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:1411
msgid "Tender coal supply is empty. Your loco will fail."
msgstr "煤水车没有煤了"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:1425
msgid "Tender water supply is empty. Your loco will fail."
msgstr "煤水车没水了"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:1482
msgid "Fire has dropped too far. Your loco will fail."
msgstr "火快灭了"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:1539
msgid ""
"FireMass is getting low. Your fireman will shovel faster, but don't wear him "
"out."
msgstr "火量太小，司炉需要加快速度"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:1552
msgid "FireMass is back within limits. Your fireman will shovel as per normal."
msgstr "火量正常，司炉速度正常"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3094
msgid "Water level dropped too far. Plug has fused and loco has failed."
msgstr "水量太低，机车爆炸"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3101
msgid "Boiler overfull and priming."
msgstr "锅炉汽水共腾"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3107
msgid "Boiler no longer priming."
msgstr "锅炉正常"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3457
msgid "Fixed gear"
msgstr "固定档位"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3462
msgid "Steam usage"
msgstr "蒸汽用量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3463
msgid "Boiler pressure"
msgstr "锅炉汽压"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3464
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3468
msgid "Boiler water level"
msgstr "锅炉水量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3464
msgid "(safe range)"
msgstr "(安全区间)"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3468
msgid "(absolute)"
msgstr "(绝对值)"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3470
msgid "Fire mass"
msgstr "火量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3472
msgid "Fire ratio"
msgstr "火率"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3475
msgid "Fuel levels"
msgstr "燃料量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3475
#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:330
msgid "coal"
msgstr "煤"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3475
#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:329
msgid "water"
msgstr "水"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3484
msgid "Key Inputs"
msgstr "关键数据"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3486
msgid "Locomotive Type:"
msgstr "机车类型"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3490
msgid "Input:"
msgstr "输入："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3491
msgid "Evap"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3492
msgid "Grate"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3493
msgid "Boiler"
msgstr "锅炉"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3494
msgid "SuperHr"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3495
msgid "FuelCal"
msgstr "油量计算"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3503
msgid "Adj:"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3504
msgid "CylEff"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3505
msgid "CylExh"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3506
msgid "PortOpen"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3512
msgid "Steam Production"
msgstr "蒸汽发生量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3517
msgid "Boiler:"
msgstr "锅炉："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3519
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:633
msgid "Mass"
msgstr "质量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3520
msgid "MaxOutp"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3521
msgid "BoilerEff"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3529
msgid "Heat:"
msgstr "热量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3530
msgid "In"
msgstr "在"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3531
msgid "Out"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3532
msgid "Stored"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3533
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3685
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:665
msgid "Max"
msgstr "最大"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3540
msgid "Temp:"
msgstr "温度："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3541
msgid "Flue"
msgstr "烟"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3542
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3702
msgid "Water"
msgstr "水"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3543
msgid "MaxSupH"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3544
msgid "CurSupH"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3545
msgid "SupFact"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3553
msgid "Steam Usage"
msgstr "蒸汽用量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3558
msgid "Usage:"
msgstr "蒸汽用量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3559
msgid "Cyl"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3560
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:158
msgid "Blower"
msgstr "鼓风机"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3561
msgid "Radiation"
msgstr "辐射"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3562
msgid "Comprsr"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3563
msgid "SafetyV"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3564
msgid "CylCock"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3565
msgid "Genertr"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3566
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3713
msgid "Stoker"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3567
msgid "MaxSafe"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3586
msgid "PressHP:"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3587
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3609
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3632
msgid "Chest"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3589
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3611
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3633
msgid "Initial"
msgstr "初始"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3591
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3613
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3634
msgid "Cutoff"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3593
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3615
msgid "Rel"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3595
msgid "RelR"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3597
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/Brakes/BrakeSystem.cs:82
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:176
msgid "Exhaust"
msgstr "烟"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3599
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3617
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3636
msgid "Back"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3601
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3619
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3637
msgid "PreComp"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3603
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3623
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3639
msgid "MEP"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3608
msgid "PressLP:"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3621
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3638
msgid "PreAdm"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3631
msgid "Press:"
msgstr "压力"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3651
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3709
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3652
msgid "Safety"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3653
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/Brakes/MSTS/AirSinglePipe.cs:129
msgid "Open"
msgstr "开"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3653
msgid "Closed"
msgstr "关"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3654
msgid "Plug"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3655
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3657
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3659
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3716
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3717
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3718
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3719
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3720
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3721
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3778
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:480
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:501
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:781
msgid "Yes"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3655
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3657
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3659
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3716
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3717
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3718
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3719
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3720
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3721
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3778
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:480
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:501
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:781
msgid "No"
msgstr "不"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3656
msgid "Prime"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3658
msgid "BoilHeat"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3660
msgid "Comp"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3661
msgid "Off"
msgstr "关"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3661
msgid "On"
msgstr "开"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3665
msgid "Fireman"
msgstr "司炉"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3667
msgid "Fire:"
msgstr "火："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3668
msgid "Ideal"
msgstr "目标"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3669
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:85
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:87
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:73
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:75
msgid "Actual"
msgstr "  实际"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3670
msgid "MaxFireR"
msgstr "最大火量"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3671
msgid "FeedRate"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3672
msgid "BurnRate"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3673
msgid "Combust"
msgstr "燃烧"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3684
msgid "Injector:"
msgstr "注水器："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3686
msgid "Inj1"
msgstr "注水1"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3687
msgid "Temp1"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3688
msgid "Inj2"
msgstr "注水2"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3689
msgid "Temp2"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3700
msgid "Tender:"
msgstr "煤水车："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3701
msgid "Coal"
msgstr "煤"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3710
msgid "CoalOut"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3711
msgid "WaterOut"
msgstr "无水"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3712
msgid "FireOut"
msgstr "火灭"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3714
msgid "Boost"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3715
msgid "BstReset"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3723
msgid "Performance"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3725
msgid "Power:"
msgstr "动力："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3726
msgid "MaxInd"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3727
msgid "Ind"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3728
msgid "Drawbar"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3734
msgid "Force:"
msgstr "力："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3735
msgid "TheorTE"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3736
msgid "StartTE"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3737
msgid "TE"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3738
msgid "Draw"
msgstr "画"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3739
msgid "CritSpTE"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3740
msgid "CritSpeed"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3749
msgid "Move:"
msgstr "运动："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3750
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3765
msgid "Piston"
msgstr "活塞"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3751
msgid "SpdFact"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3752
msgid "DrvWhl"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3753
msgid "MF-Gear"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3762
msgid "Experimental"
msgstr "实验"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3762
msgid "Slip Monitor"
msgstr "轮滑监控"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3764
msgid "Slip:"
msgstr "轮滑："

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3766
msgid "Tang(c)"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3767
msgid "Tang(t)"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3768
msgid "Static"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3769
msgid "Coeff"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3770
msgid "Slip"
msgstr "轮滑"

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3771
msgid "WheelM"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3772
msgid "FoA"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3835
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3882
msgid "Gears can't be changed unless throttle is at zero."
msgstr "档位中立才能换档"

#. Context: HUD
#: ../../RunActivity/RollingStock/MSTSSteamLocomotive.cs:3518
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/PowerSupply/DieselEngine.cs:298
msgctxt "HUD"
msgid "Power"
msgstr "功率"

#: ../../RunActivity/RollingStock/TrainCar.cs:583
msgid ""
"You are traveling too fast for this curve. Slow down, your freight may be "
"damaged and your train may derail."
msgstr "弯道速度过快，可能翻车或导致货物受损"

#: ../../RunActivity/RollingStock/TrainCar.cs:587
msgid ""
"You are travelling too fast for this curve. Slow down, your passengers are "
"feeling uncomfortable and your train may derail."
msgstr "弯道速度过快，可能翻车或导致乘客不适"

#: ../../RunActivity/RollingStock/TrainCar.cs:620
msgid "Your train has overturned."
msgstr "翻车了"

#: ../../RunActivity/RollingStock/TrainCar.cs:799
msgid "(flipped)"
msgstr "(II端向前)"

#: ../../RunActivity/RollingStock/TrainCar.cs:801
msgid "MU'd"
msgstr "多机"

#: ../../RunActivity/RollingStock/TrainCar.cs:801
msgid "Single"
msgstr "单机"

#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/Brakes/BrakeSystem.cs:83
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:176
msgid "High Pressure"
msgstr "高压"

#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/Brakes/BrakeSystem.cs:84
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:176
msgid "Low Pressure"
msgstr "低压"

#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/Brakes/BrakeSystem.cs:85
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:176
msgid "Slow Direct"
msgstr "低速直通"

#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/PowerSupply/DieselEngine.cs:294
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:119
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/PowerSupply/DieselEngine.cs:302
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/PowerSupply/DieselEngine.cs:309
msgid "Flow"
msgstr "流动"

#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/PowerSupply/DieselEngine.cs:317
msgid "Oil"
msgstr "油"

#. Context: Engine
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/PowerSupply/DieselEngine.cs:392
msgctxt "Engine"
msgid "Stopped"
msgstr "停机"

#. Context: Engine
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/PowerSupply/DieselEngine.cs:393
msgctxt "Engine"
msgid "Starting"
msgstr "开机"

#. Context: Engine
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/PowerSupply/DieselEngine.cs:394
msgctxt "Engine"
msgid "Running"
msgstr "运行"

#. Context: Engine
#: ../../RunActivity/RollingStock/SubSystems/PowerSupply/DieselEngine.cs:395
msgctxt "Engine"
msgid "Stopping"
msgstr "停机中"

#: ../../RunActivity/Simulator/Activity.cs:877
#: ../../RunActivity/Timetable/TTTrain.cs:5791
msgid "Passenger boarding completed. Waiting for signal ahead to clear."
msgstr "旅客上车结束，等待出站信号"

#: ../../RunActivity/Simulator/Activity.cs:882
#: ../../RunActivity/Timetable/TTTrain.cs:5796
msgid "Passenger boarding completed. You may depart now."
msgstr "乘客上车完毕，可以开车"

#: ../../RunActivity/Simulator/Activity.cs:866
#: ../../RunActivity/Timetable/TTTrain.cs:5803
#, csharp-format
msgid "Passenger boarding completes in {0:D2}:{1:D2}"
msgstr "乘客登车还需 {0:D2}:{1:D2}"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:26
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:27
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:28
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:29
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:30
msgid "MSG"
msgstr "短信"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:140
msgid "<none>"
msgstr "<无>"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:142
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:154
msgid "reverse"
msgstr "倒车"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:142
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:154
msgid "neutral"
msgstr "中位"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:142
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:154
msgid "forward"
msgstr "前进"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:142
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:154
msgid "locked. Close throttle, stop train then re-try."
msgstr "锁死，关闭节流阀，停车后再试"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:143
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:125
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:394
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:543
msgid "Throttle"
msgstr "功率"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:143
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:155
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:156
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:157
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:159
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:160
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:164
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:165
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:190
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:191
msgid "close"
msgstr "关"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:143
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:155
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:156
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:157
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:159
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:160
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:164
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:165
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:190
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:191
msgid "open"
msgstr "开"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:143
msgid "locked. Release dynamic brake then re-try."
msgstr "锁死，解除电阻制动后再试"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:144
msgid "Wheel-slip"
msgstr "轮滑"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:144
msgid "over"
msgstr "结束"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:144
msgid "occurring. Tractive power greatly reduced."
msgstr "中，牵引力下降"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:144
msgid "warning"
msgstr "警告"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:146
msgid "Power"
msgstr "动力"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:146
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:150
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:151
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:156
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:157
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:162
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:171
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:176
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:179
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:181
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:182
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:183
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:184
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:185
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:186
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:548
msgid "off"
msgstr "关"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:146
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:150
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:151
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:156
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:157
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:162
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:176
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:179
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:185
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:186
msgid "on"
msgstr "开"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:147
msgid "Pantograph 1"
msgstr "后弓"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:147
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:148
msgid "lower"
msgstr "降"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:147
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:148
msgid "raise"
msgstr "升"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:148
msgid "Pantograph 2"
msgstr "前弓"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:150
msgid "Player Diesel Power"
msgstr "本务机柴油机功率"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:150
msgid "locked. Close throttle then re-try."
msgstr "锁死，关闭节流阀后再试"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:151
msgid "Helper Diesel Power"
msgstr "补机柴油机功率"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:152
msgid "Diesel Tank"
msgstr "油箱"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:152
msgid "re-fueled"
msgstr "加油"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:152
msgid "level"
msgstr "水平"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:155
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:394
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:543
msgid "Regulator"
msgstr "调节器"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:156
msgid "Injector 1"
msgstr "注水器1"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:157
msgid "Injector 2"
msgstr "注水器2"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:158
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:161
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:171
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:197
msgid "decrease"
msgstr "减少"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:158
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:161
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:171
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:197
msgid "increase"
msgstr "增加"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:159
msgid "Damper"
msgstr "减震器"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:160
msgid "Firebox Door"
msgstr "火室门"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:161
msgid "Firing Rate"
msgstr "火量"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:162
msgid "Manual Firing"
msgstr "手动烧火"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:163
msgid "Fire"
msgstr "烧火"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:163
msgid "add shovel-full"
msgstr "加满一锹煤"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:164
msgid "Cylinder Cocks"
msgstr "汽缸通汽旋塞"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:165
msgid "Cylinder Compound"
msgstr "汽缸通汽复合"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:166
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:167
msgid "Tender"
msgstr "煤水车"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:166
msgid "Coal re-filled"
msgstr "已加煤"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:166
msgid "Coal level"
msgstr "煤量"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:167
msgid "Water re-filled"
msgstr "已加水"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:167
msgid "Water level"
msgstr "水量"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:169
msgid "Train Brake"
msgstr "列车制动"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:169
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:170
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:172
msgid "release"
msgstr "缓解"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:169
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:170
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:172
msgid "apply"
msgstr "启用"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:170
msgid "Engine Brake"
msgstr "机车制动"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:171
msgid "Dynamic Brake"
msgstr "电阻制动"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:171
msgid "setup"
msgstr "设置"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:172
msgid "Emergency Brake"
msgstr "紧急制动"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:173
msgid "Bail Off"
msgstr "缓解"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:173
msgid "disengage"
msgstr "切断"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:173
msgid "engage"
msgstr "连接"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:174
msgid "Brakes"
msgstr "制动"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:174
msgid "initialize"
msgstr "缓解"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:174
msgid "cannot initialize. Stop train then re-try."
msgstr "无法缓解，停车后再试"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:175
msgid "Handbrake"
msgstr "手制动"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:175
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:175
msgid "full"
msgstr "全力"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:176
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:397
msgid "Retainers"
msgstr "保持阀"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:177
msgid "Brake Hose"
msgstr "制动管"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:177
msgid "disconnect"
msgstr "切断"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:177
msgid "connect"
msgstr "连接"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:179
msgid "Sander"
msgstr "加沙"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:180
msgid "Alerter"
msgstr "告警"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:180
msgid "acknowledge"
msgstr "确认"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:181
msgid "Horn"
msgstr "汽笛"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:182
msgid "Whistle"
msgstr "汽笛"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:182
msgid "blow"
msgstr "拉响"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:183
msgid "Bell"
msgstr "车钟"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:183
msgid "ring"
msgstr "敲响"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:184
msgid "Headlight"
msgstr "车灯"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:184
msgid "dim"
msgstr "低亮度"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:184
msgid "bright"
msgstr "亮"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:185
msgid "Cab Light"
msgstr "驾驶室灯"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:186
msgid "Wipers"
msgstr "雨刷"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:187
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Cameras.cs:1505
msgid "Cab"
msgstr "驾驶室"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:187
msgid "changing is not available"
msgstr "无法改变"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:187
msgid ""
"changing disabled. Close throttle, set reverser to neutral, stop train then "
"re-try."
msgstr "无法改变，停车后打到中位"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:188
msgid "Odometer"
msgstr "里程表"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:190
msgid "Doors Left"
msgstr "左边车门"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:191
msgid "Doors Right"
msgstr "右边车门"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:192
msgid "Mirror"
msgstr "倒车镜"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:192
msgid "retract"
msgstr "收"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:192
msgid "extend"
msgstr "放"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:194
msgid "Switch Ahead"
msgstr "扳前道岔"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:194
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:195
msgid "locked. Use Control+M to change signals to manual mode then re-try."
msgstr "锁死，按Ctl-M后再试"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:195
msgid "Switch Behind"
msgstr "扳后道岔"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:197
msgid "Simulation Speed"
msgstr "游戏速度"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:197
msgid "reset"
msgstr "重置"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:198
msgid "Uncouple After"
msgstr "车后解挂"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:199
msgid "Activity"
msgstr "任务"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:199
msgid "quit"
msgstr "退出"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:199
msgid "resume"
msgstr "继续"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:200
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:389
msgid "Replay"
msgstr "重玩"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:200
msgid "Overriding camera replay. Press Escape to resume camera replay."
msgstr "按ESC键恢复视角重放"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:201
msgid "Gearbox"
msgstr "离合器"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:201
msgid "down"
msgstr "下"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:201
msgid "up"
msgstr "上"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:201
msgid "locked. Use shaft before changing gear."
msgstr "锁死"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:202
msgid "Signal mode"
msgstr "信号模式"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:202
msgid "manual"
msgstr "手动"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:202
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:202
msgid "locked. Stop train, then re-try."
msgstr "锁死，停车后再试"

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:211
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:220
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:258
#, csharp-format
msgid "{0} {1}"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:215
#, csharp-format
msgid "{0}"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:225
#, csharp-format
msgid "{0} to {1:0}%"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:230
#, csharp-format
msgid "{0} {1:0}% {2}"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:235
#, csharp-format
msgid "{0:0}% {1}"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:240
#, csharp-format
msgid "{0:0}%"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:248
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:253
#, csharp-format
msgid "{0} {1:0}%"
msgstr ""

#. Context: NonSteam
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:142
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:542
msgctxt "NonSteam"
msgid "Reverser"
msgstr "换向器"

#. Context: Steam
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:154
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:542
msgctxt "Steam"
msgid "Reverser"
msgstr "换向器"

#. Context: Alerter
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:180
msgctxt "Alerter"
msgid "sound"
msgstr "响"

#. Context: Horn
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:181
msgctxt "Horn"
msgid "sound"
msgstr "响"

#. Context: Cab
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:187
msgctxt "Cab"
msgid "change"
msgstr "换"

#. Context: Odometer
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:188
msgctxt "Odometer"
msgid "reset"
msgstr "重置"

#. Context: Odometer
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:188
msgctxt "Odometer"
msgid "counting down"
msgstr "减少"

#. Context: Odometer
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:188
msgctxt "Odometer"
msgid "counting up"
msgstr "增加"

#. Context: Switch
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:194
#: ../../RunActivity/Simulator/Confirmation.cs:195
msgctxt "Switch"
msgid "change"
msgstr "扳动"

#: ../../RunActivity/Timetable/TTTrain.cs:5733
msgid "Held for connecting train : "
msgstr "长按"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Cameras.cs:589
msgid "Free"
msgstr "自由"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Cameras.cs:980
msgid "Outside Front"
msgstr "外前视角"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Cameras.cs:980
msgid "Outside Rear"
msgstr "外后视角"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Cameras.cs:1236
msgid "Brakeman"
msgstr "挂车员视角"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Cameras.cs:1391
msgid "Passenger"
msgstr "乘客视角"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Cameras.cs:1461
msgid "Head out"
msgstr "伸头"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Cameras.cs:1685
msgid "Trackside"
msgstr "路边视角"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Cameras.cs:1837
msgid "3D Cab"
msgstr "三维驾驶室"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:590
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:708
msgid "Cab view not available"
msgstr "无驾驶室"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:652
msgid "In MP, use Alt-F4 to quit directly"
msgstr "按Alt-F4退出"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:719
msgid "3D Cab view not available"
msgstr "无三维驾驶室"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:746
msgid "Will not ratate cab and land"
msgstr "不随地形旋转视角"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:854
msgid "Switched to player control"
msgstr "转换到玩家控制"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:859
msgid "You can't switch from manual to autopilot mode"
msgstr "不能从手动模式转到自动模式"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:863
msgid "Switched to autopilot"
msgstr "转到自动模式"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:1204
msgid "Game saved"
msgstr "保存"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:737
#, csharp-format
msgid "Vibrating at level {0}"
msgstr "机车震动程度 {0}"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:745
#, csharp-format
msgid "Rotating cab {0}/4, rotating land {1}/4"
msgstr "视角转{0}/4, 外界转{1}/4"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:872
#, csharp-format
msgid "Keyboard map list saved to '{0}'."
msgstr "按键列表保存到'{0}'"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:876
#, csharp-format
msgid "Keyboard map image saved to '{0}'."
msgstr "按键示意图保存到'{0}'"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Viewer.cs:774
#, csharp-format
msgid "{0} viewpoint stored. Use Shift+8 to restore viewpoints."
msgid_plural "{0} viewpoints stored. Use Shift+8 to restore viewpoints."
msgstr[0] "{0} 视角点保存。按shift+8恢复"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:41
msgid "Activity Events"
msgstr "任务事件"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:154
msgid "without success"
msgstr "失败"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:219
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:219
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:249
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:220
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:241
msgid "Resume and close box"
msgstr "继续并关闭对话框"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:220
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:232
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:250
msgid "Close box"
msgstr "关闭对话框"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:221
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:233
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:251
msgid "Quit activity"
msgstr "退出任务"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:222
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:243
msgid "Status: Activity paused"
msgstr "状态：任务暂停"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:222
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:234
msgid "Status: Activity resumed"
msgstr "状态：任务继续"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:242
msgid "End Activity"
msgstr "结束任务"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:252
msgid "Status: Activity running"
msgstr "状态：任务运行"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:153
#, csharp-format
msgid ""
"This activity has ended {0}.\n"
"For a detailed evaluation, see the Help Window (F1)."
msgstr ""
"任务结束（{0}）.\n"
"请按F1查看详情"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ActivityWindow.cs:258
#, csharp-format
msgid "Event: {0}"
msgstr "事件：{0}"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:37
msgid "Car Operation Menu"
msgstr "列车控制菜单"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:47
msgid "Toggle Handbrake"
msgstr "切换手刹车"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:49
msgid "Toggle Power"
msgstr "切换动力"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:51
msgid "Toggle MU Connection"
msgstr "切换重联"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:53
msgid "Toggle Brake Hose Connection"
msgstr "切换制动管连接"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:55
msgid "Open/Close Front Angle Cock"
msgstr "开/关前角塞门"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:57
msgid "Open/Close Rear Angle Cock"
msgstr "开/关后角塞门"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:59
msgid "Open/Close Bleed Off Valve"
msgstr "开/关泄压阀"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:61
msgid "Close window"
msgstr "关闭"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:89
msgid "Handbrake set"
msgstr "手刹车制动"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:91
msgid "Handbrake off"
msgstr "手刹车缓解"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:105
msgid "Power OFF command sent"
msgstr "关机命令送出"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:107
msgid "Power ON command sent"
msgstr "开机命令送出"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:110
msgid "No power command for this type of car!"
msgstr "无功率控制命令"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:126
msgid "MU signal connected"
msgstr "重联信号连上"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:128
msgid "MU signal disconnected"
msgstr "重联信号断开"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:131
msgid "No MU command for this type of car!"
msgstr "无重联命令"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:140
msgid "Front brake hose connected"
msgstr "前制动管连接"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:142
msgid "Front brake hose disconnected"
msgstr "前制动管断开"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:149
msgid "Front angle cock opened"
msgstr "前角塞门开"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:151
msgid "Front angle cock closed"
msgstr "前角塞门关"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:158
msgid "Rear angle cock opened"
msgstr "后角塞门开"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:160
msgid "Rear angle cock closed"
msgstr "后角塞门关"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:170
msgid "Bleed off valve opened"
msgstr "泄压阀开"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CarOperationsWindow.cs:172
msgid "Bleed off valve closed"
msgstr "泄压阀关"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CompassWindow.cs:34
msgid "Compass"
msgstr "指南针"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CompassWindow.cs:45
msgid "Lat:"
msgstr "纬度"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/CompassWindow.cs:48
msgid "Lon:"
msgstr "经度"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/ComposeMessage.cs:31
msgid "Compose Message (e.g.   receiver1, receiver2: message body)"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:39
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:41
msgid "Key Commands"
msgstr "键盘分布"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:67
msgid "Briefing"
msgstr "简要说明"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:78
msgid "Timetable"
msgstr "时刻表"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:83
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:70
msgid "Station"
msgstr "   车站"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:84
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:72
msgid "Arrive"
msgstr "  到达"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:86
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:74
msgid "Depart"
msgstr " 开车"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:102
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:104
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:203
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:279
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:282
msgid "(missed)"
msgstr "（过站）"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:111
msgid "Work Orders"
msgstr "任务书"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:116
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:117
msgid "Car(s)"
msgstr "车底"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:118
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:139
msgid "Assemble Train"
msgstr "调车"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:143
msgid "At Location"
msgstr "位置"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:147
msgid "Drop Off"
msgstr "甩挂"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:151
msgid "Pick Up"
msgstr "挂车"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:240
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HelpWindow.cs:253
msgid "Procedures"
msgstr "次序"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:126
msgid "Power In/Out"
msgstr "动力进/出"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:130
msgid "Motive force"
msgstr "推动力"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:132
msgid "Num of substeps"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:135
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:783
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:136
msgid "GCs"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:137
msgid "Frame time"
msgstr "渲染一帧时间"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:138
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:797
msgid "Render process"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:139
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:798
msgid "Updater process"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:140
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:799
msgid "Loader process"
msgstr "加载"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:141
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:800
msgid "Sound process"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:380
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:384
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:386
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:392
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:634
msgid "Gradient"
msgstr "坡度"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:393
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:541
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:395
msgid "Train brake"
msgstr "列车制动"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:399
msgid "Engine brake"
msgstr "机车制动"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:401
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:544
msgid "Dynamic brake"
msgstr "电阻制动"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:415
msgid "FPS"
msgstr "帧数"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:419
msgid "Autopilot"
msgstr "自动驾驶"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:422
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:601
msgid "Wheel slip"
msgstr "轮滑"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:424
msgid "Wheel slip warning"
msgstr "轮滑警告"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:430
msgid "Sander blocked"
msgstr "沙箱阻塞"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:432
msgid "Sander on"
msgstr "加沙"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:440
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:442
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:445
msgid "Doors open"
msgstr "车门开"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:451
msgid "MultiPlayerStatus: "
msgstr "联控状态"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:452
msgid "Dispatcher"
msgstr "联控调度"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:453
msgid "Helper"
msgstr "补机"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:454
msgid "Client"
msgstr "客户端"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:463
msgid "CONSIST INFORMATION"
msgstr "编组信息"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:470
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:471
msgid "Tilted"
msgstr "摆式列车"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:472
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:492
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:564
msgid "Type"
msgstr "机车类型"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:473
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:493
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:474
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:494
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:475
msgid "Control Mode"
msgstr "控制模式"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:476
msgid "Out of Control"
msgstr "失控"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:477
msgid "Cab Aspect"
msgstr "驾驶室信号"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:479
msgid "R"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:479
msgid "F"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:481
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:502
msgid "Freight"
msgstr "货车"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:481
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:502
msgid "Pass"
msgstr "通过"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:490
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:563
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:624
msgid "Car"
msgstr "车辆"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:491
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:653
msgid "Flipped"
msgstr "转向"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:495
msgid "Drv/Cabs"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:496
msgid "Wheels"
msgstr "轮对数目"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:535
msgid "LOCOMOTIVE INFORMATION"
msgstr "机车信息"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:557
msgid "BRAKE INFORMATION"
msgstr "制动信息"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:560
msgid "Main reservoir"
msgstr "总风缸"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:565
msgid "BrkCyl"
msgstr "制动缸"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:566
msgid "BrkPipe"
msgstr "制动管"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:567
msgid "AuxRes"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:568
msgid "ErgRes"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:569
msgid "MRPipe"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:570
msgid "RetValve"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:571
msgid "TripleValve"
msgstr "三通阀"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:573
msgid "Handbrk"
msgstr "手刹车"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:574
msgid "Conn"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:575
msgid "AnglCock"
msgstr "角门"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:576
msgid "BleedOff"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:592
msgid "FORCE INFORMATION"
msgstr "物理信息"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:602
msgid "Conditions"
msgstr "状态"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:603
msgid "Axle drive force"
msgstr "牵引力"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:604
msgid "Axle brake force"
msgstr "制动力"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:605
msgid "Number of substeps"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:607
msgid "Solver"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:608
msgid "Stability correction"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:609
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:616
msgid "Axle out force"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:615
msgid "(Advanced adhesion model disabled)"
msgstr "（禁用先进粘着模型）"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:625
msgid "Total"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:626
msgid "Motive"
msgstr "动力"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:627
msgid "Brake"
msgstr "制动"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:628
msgid "Friction"
msgstr "摩擦"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:629
msgid "Gravity"
msgstr "重力"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:630
msgid "Curve"
msgstr "曲线"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:631
msgid "Tunnel"
msgstr "隧道"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:632
msgid "Coupler"
msgstr "车钩"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:660
msgid "DISPATCHER INFORMATION"
msgstr "联控信息"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:662
msgid "Train"
msgstr "列车:"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:663
msgid "Travelled"
msgstr "运行里程"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:666
msgid "AI mode"
msgstr "AI 模式"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:667
msgid "AI data"
msgstr "AI 数据"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:668
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:669
msgid "Auth"
msgstr "权限"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:671
msgid "Signal"
msgstr "信号"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:673
msgid "Consist"
msgstr "编组:"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:674
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:775
msgid "DEBUG INFORMATION"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:781
msgid "Logging enabled"
msgstr "记录数据"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:782
msgid "Build"
msgstr "加"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:786
msgid "Adapter"
msgstr "显卡"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:791
msgid "Shadow maps"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:793
msgid "Shadow primitives"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:796
msgid "Render primitives"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:797
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:798
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:799
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:800
#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:801
msgid "wait"
msgstr "等待"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:801
msgid "Total process"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:802
msgid "Camera"
msgstr "视角"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:606
#, csharp-format
msgid "filtered by {0:F0}"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/HUDWindow.cs:784
#, csharp-format
msgid "{0} logical processor"
msgid_plural "{0} logical processors"
msgstr[0] ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:53
msgid "Next Station"
msgstr "下站信息"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:224
msgid "No more stations."
msgstr "没有更多停站"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:359
msgid "Activity completed."
msgstr "任务完成"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:123
#, csharp-format
msgid "Current Delay: {0} minute"
msgid_plural "Current Delay: {0} minutes"
msgstr[0] "现在晚点: {0} 分钟"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NextStationWindow.cs:163
msgid "Train not active."
msgstr "列车闲置"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NoticeWindow.cs:101
#, csharp-format
msgid "Odometer {0}"
msgstr "里程表: {0}"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NoticeWindow.cs:111
#, csharp-format
msgid "Camera: {0}"
msgstr "视角：{0}"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/NoticeWindow.cs:116
#, csharp-format
msgid "FOV: {0:F0}°"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/QuitWindow.cs:32
msgid "Pause Menu"
msgstr "暂停"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/QuitWindow.cs:46
#, csharp-format
msgid "Quit {1} ({0})"
msgstr "退出 {1} ({0})"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/QuitWindow.cs:51
#, csharp-format
msgid "Save your game ({0})"
msgstr "保存游戏 ({0})"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/QuitWindow.cs:59
#, csharp-format
msgid "Continue playing ({0})"
msgstr "继续 ({0})"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/SwitchWindow.cs:47
msgid "Switch"
msgstr "道岔"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:70
msgid "Track Monitor"
msgstr "监控"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:74
msgid "Auto Signal"
msgstr "自动信号"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:75
msgid "Node"
msgstr "节点"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:76
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:77
msgid "Explorer"
msgstr "探索"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:78
msgid "OutOfControl : "
msgstr "脱控："

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:79
msgid "Inactive"
msgstr "无用"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:80
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:89
msgid "Speed:"
msgstr "速度："

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:94
msgid "Projected:"
msgstr "预测："

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:99
msgid "Limit:"
msgstr "限速："

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrackMonitorWindow.cs:110
msgid " Dist      Speed   Aspect"
msgstr "距离          速度        信号"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/TrainOperationsWindow.cs:36
msgid "Train Operations"
msgstr "列控"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/Popups/WindowText.cs:153
msgid ""
"ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZabcdefghijklmnopqrstuvwxyz1234567890 \",.-+|!$%&/"
"()=?;:'_[]"
msgstr ""

#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:331
msgid "diesel oil"
msgstr "柴油"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:332
msgid "wood"
msgstr "木"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:448
msgid "Refill: No suitable pick-up point anywhere, so refilling immediately."
msgstr "加油：立即加油"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:456
#, csharp-format
msgid "Refill: Distance to {0} supply is {1}."
msgstr "加油：到{0}距离{1}"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:464
#, csharp-format
msgid "Refill: Loco must be stationary to refill {0}."
msgstr "加油：必须停车 {0}."

#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:470
#, csharp-format
msgid "Refill: Loco speed must exceed {0}."
msgstr "加油：速度要超过{0}"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:477
#, csharp-format
msgid "Refill: Loco speed must not exceed {0}."
msgstr "加油：速度要低于{0}"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:484
#, csharp-format
msgid "Refill: {0} supply now replenished."
msgstr "加油：{0}加满了"

#: ../../RunActivity/Viewer3D/RollingStock/MSTSLocomotiveViewer.cs:457
#, csharp-format
msgid "{0} meter"
msgid_plural "{0} meters"
msgstr[0] "{0}米"

#. Context: BrakeStatus
msgctxt "BrakeStatus"
msgid "EOT"
msgstr ""

#. Context: BrakeStatus
msgctxt "BrakeStatus"
msgid "Flow"
msgstr "流动"

#~ msgid "Current SMS"
#~ msgstr "现有短信"

#~ msgid "Running"
#~ msgstr "运行"

#~ msgid ""
#~ "You are exceeding the maximum recommended speed. Continued operation at "
#~ "this speed may cause damage."
#~ msgstr "你超速了。继续这样会出问题"

#~ msgid ""
#~ "You are travelling too fast for this curve. Slow down, your passengers "
#~ "are feeling uncomfortable, or your train may derail."
#~ msgstr "弯道超速了"

#~ msgid "Location labels"
#~ msgstr "站线信息"

#~ msgid "sidings"
#~ msgstr "侧线"

#~ msgid "stations"
#~ msgstr "车站"

#~ msgid "stations and sidings"
#~ msgstr "车站和侧线"

#~ msgctxt "Labels"
#~ msgid "none"
#~ msgstr "无"

#~ msgid "successfully"
#~ msgstr "成功"

#. Context: DieselEngine
msgctxt "DieselEngine"
msgid "Engine"
msgstr "柴油机"

#. Context: PowerSupply
msgctxt "PowerSupply"
msgid "On"
msgstr "打开"

#. Context: PowerSupply
msgctxt "PowerSupply"
msgid "Power"
msgstr "电力"

#. Context: DieselEngine
msgctxt "DieselEngine"
msgid "Running"
msgstr "运行"

#. Context: DieselEngine
msgctxt "DieselEngine"
msgid "Stopped"
msgstr "停机"